男教師涉姦女幼師 陪審團大比數裁定罪名不成立

27歲男教師鄧庚濤被指將初相識的酒醉幼稚園女教師帶返家中涉嫌強姦案，由5女2男組成的陪審團於今早(16日)約10時開始退庭商議裁決，經商議約6個多小時後，以5比2大比數裁定鄧強姦罪名不成立。

鄧於犯人欄內一直表現緊張，當獲悉罪名不成立時抬頭向天鬆一口氣，而在公眾席的女親友更喜極而泣，但由於她們不斷發出聲響，最終法官勸喻其安靜，否則會把她們趕離法庭。

任體育老師的被告被控於2014年9月27日，在筲箕灣住所強姦現年28歲女事主X。被告曾自辯指與年齡相若的女事主互有好感並互相觸碰身體，而邀請事主返家時亦獲對方答應。

唔成立都無用
開曬名 仲要係做老師 唔多唔少都有影響
告番個女幼師賠償番損失

5女2男

如果事主可以不公開身份
咁被告定罪前不公開身份都得掛

啲雞真臭